［急］招募識德文/日文/法文嘅巴打幫手登報講反送中

假如628各地報紙都見到公開信？

可以睇吓#311 #318

主要係想喺g20之前登報
俾全球關注香港

推

推！不過係咪應該要開定個集資po比大家集定資先？

係 希望有巴打幫手整資金組
小弟無呢方面經驗

推呀

集資真係好難搞，但可以寫左文先
因為如果有篇文出左黎先大家都會有信心好多去捐
同埋唔登報都可以上網po

有無巴絲起個draft先
咁先可以統一內容

有無人可以寫個英文版/中文版出黎先

我都係得C1 但可以幫手試下寫住先
但無版我唔知點開始好
同埋應該要以英文版為準

有人做緊啲咁既野
睇下會唔會配合？

Pish

巴打詳細可以入個post到睇
佢地開咗個tg group
一齊出分力

識啲日文，上年考完N3，黎緊7月考N2